---
title: "Ihor"
slug: "Ihor"
date: 2022-04-28T23:32:33+08:00
draft: false
---

[![AFF](https://img.shields.io/badge/AFF-%E6%9C%89-red)](https://vps.zhelper.net/intro/#aff) [![BTC](https://img.shields.io/badge/%E5%8A%A0%E5%AF%86%E8%B4%A7%E5%B8%81-support-yellowgreen)](https://vps.zhelper.net/intro)

#ihor
- 网站：[直达链接](http://redirect.zhelper.net/?origin=ihor)
- 支持银联


### 评语

[@VPS_spider](https://t.me/VPS_spiders)

历史悠久的毛子商家，欧洲便宜做站鸡(小站)，电信和移动绕欧，联通直连，延迟较高，价格便宜 #不限流量 ，最低档位带宽200Mbps，80卢布一个月(俄区莫斯科)，购买一年还能再优惠10%。
(如今毛子被制裁，做站不知道会不会稳)
(还有比较奇葩的是有的鸡能按日付款)
(TOS:跳转 (https://www.ihor.ru/agreements))
